【毅進制】警方稱遮打集會最高峰有25200人參加

大會數字 : 13萬

警方稱遮打集會最高峰有25200人參加

哦

毅進制算係咁啦 200都數埋